Primera medición: AMBAS ADENTRO
	raspberry jere: 1.2metros
	raspberry alternativa: 6.4 metros

Segunda medición: AMBAS AFUERA
	raspberry jere: 1.1 metros
	raspberry alternativa: 5.5 metros

Tercera medición: UNA DENTRO Y OTRA FUERA
	raspberry jere: 5.3 metros (DENTRO)
	raspberry alternativa: 1.7 metros (FUERA)
